+++
title = "&#171;St. Petersburg Open &#8212; 2007/08&#187;: приём вопросов"
date = 2007-12-25T05:28:47
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/st-petersburg-open-200708-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_2599/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00028.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "st-petersburg-open-2007-08-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_2599", "/st-petersburg-open-200708-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

До 20 января 2008 года по адресу spbvuzy@yandex.ru редакторская группа (Алексей Рабин и Андрей Кузьма) принимает вопросы ЧГК на 5-6 туры Открытого чемпионата вузов Санкт-Петербурга - 2007/08 по интеллектуальным играм. <!--more--> Сумма гонорара за каждый принятый вопрос ≈ $2.



Каждый вопрос должен включать:



&#8212; собственно текст вопроса;



&#8212; ответ;



&#8212; источник информации.



Рекомендуется включать в вопрос также указания о том, какие ответы можно засчитывать, и комментарии к фактам вопроса.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса.



Если вы присылаете вопрос, который ранее отыгрывался или отправлялся другим редакторам, пожалуйста, перечислите всех лиц, которые знакомы с текстом вопроса.



&#8212; _Оргкомитет чемпионата_

  

<http://spbvuzy.chgk.info> <http://www.ochvspb.aerobrain.info/>